燃點香煙喝啖酒，所有不快都溜走！

琴日 kelly 鬧得我好啱

樓主要加油

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走。
香煙酒水皆頗貴，予之素求尤其高。
余謂贈吾品嘗之，終覺余經變壞矣。
兩地分隔兩日時，心存悲鳴立憶余。
余問予何不轉舍，予願但余在便夠。

挑戰 10 連

經典

屌你做乜破我十連

樓主hoballz

請你食啦

+1

+2

+3

4

5

6

7

8

9

10